其實咩溝女技術係完全冇用

你係個毒撚，個樣同身材都似小學生，邊會有女性想同你親密？你根本唔係個性成熟ge男人，冇資格妄想!

買對型啲嘅鞋，買條修身啲嘅褲，t-shirt加件長恤衫，學下Gel頭，同多啲唔同人講嘢學講嘢，約會前打次飛機沖個靚涼開聖人mode，你唔係柒到陳同佳（佳仔都有女）/165以下嘅話，約十個都應該有三四個有後續

以為左二係白卡佬大衛

正正經經叫雞啦

lunch gor過排北上食勁多女啦

個撚樣食咩女？ sosad